抗爭的青年

各位巴絲打，聽到有些青年，為抗爭無錢吃飯，是否真有其事？

真 但比起食飯 更加缺錢買好既裝備、物資、補給等

我願意 捐錢$500 作為技持

希望我能力盡綿力，支持你們。因為我們都是香港人